《既然錄音已流出》明日9:30林鄭記招，會否宣佈辭退特首之位？

因為每逢星期二行會前，都會見記者

早d 訓啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

人地咪講明唔會辭

小弟已經high high訓唔到

既然已經露底，真係有可能架

903添馬三罷1430

點解仲會有人信佢講野 而家擺明扮流出
呢個女人好撚陰森 佢完全講一套做一套

林鄭辭唔辭職真係咁重要咩？扯線公仔爛咗咪換嗰個囉

99%會咁答
林：呢個係非公開既會面，我唔會回應

想問佢下台有乜用？？？不如ff佢宣布獨立啦

哈 故意行會前流出
似早有安排

一國兩制運作良好，我當日只係無食藥

無咁勇武個d，會因為佢下台而減少抗爭

咪撚辭阿 我要你幫手推動 雙普選 香港獨立 /歸英架
柒婆頂撚住阿 唔該

你聽左D乜
佢話左中央已經插左手香港事務

你係咪三毛想玩棄車保帥呀

唔會咁極端嘛

let this thread sink please

擺明係戲黎
一入九月d狗發晒癲咁咬人
跟住就流出條片
令到視線又轉返去7婆度
過多排垃圾會開壇又將個波掉去建制
好似玩馬騮搶波咁
撚化緊我地

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

動用緊急法宣布香港獨立

就到林鄭見記者，成班同事都好緊張